為左廁紙， 驚現白人大戰黑人

fing下隻手都好 ，當減下肥

外國依家好似世界末日咁

武漢肺炎係似末日病毒

failed state

唔知係咪係澳洲？

黑婆好急屎咁款

外國終於等到，成日玩埋d世界未日準備，衣加可以實踐

已經變緊種了

屌撳咗落張圖度

佢哋會儲糧同有個地下室

點解好似單單都因為廁紙打交

好似女人好有需要廁紙

個黑人女人個樣成隻小拳石咁

打交都唔戴口罩

woolworth標誌
應該就係
果邊d人智商好撚低

係Latino vs black，唔係白人
anyway...

this?

發覺香港人真係好高質
同時太好人，太善良

好膏質